準備投身電競行業，買邊張電椅好？

見到政府開始投放資源落電競度
決定早少少落場食頭淡湯
我SIZE 163CM 82-62-81

試下犯人果種電椅

行刑電椅

講咩啊。。我係要好高好型果隻wor

Tesla

柒左唔好推

開cam影住對波做直播, 要乜有乜

霍金戰車

低級假膠

163

好撚好笑囉，假膠
其實係樹侮辱啲電競師

我不知幾尊敬我教練

靠外表做唔長
我諗住唔打果陣都可以繼續coach/有自己product

你係想有sponser 做d product 既 promotion?

開頭stream果陣可以靠下呢d賺錢
最好緊係可以建立自己品牌
做電競界李寧

到時俾你屋企老豆老母捉去坐電椅，做電擊解打機癮治療，你就真係做電競界電椅第一代言人，成功嘅例子

都話係電競唔係打機
點解要解癮

開過個post 啦, 已經比人騎劫左

大家應該知我講咩
不過以為講電競就係假膠
睇黎連登仔思想都係比較落後
未接受到香港電競

163坐低會唔會睇唔到個mon呀

有冇買小直mousepad 有手枕嗰隻

我刁你牙